有無人決定今晚唔睇波 睇中國有HEHA

Gai

老子我一抬手就摸得到天

一往無前虎山行

PG One

剩係識 bilibala..,,bilibala.... 吠!!

gai = 獌
jony j = 鏝
pg one = 利
肥仔 = 阿

邊個係軌同熱狗

阿應該係徐真真
肥仔係熱狗
軌係vava

肥仔第4啦

who ar

中國，不了

開頭有中國香港選手

正呀 睇pg one
最討厭表裡不一的社會Gai

曼城個耶穌咁撚似gai